{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103528",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "포차천국 증평점"
    },
    "text": "忠清北道曽坪郡、曾坪(ズンピョン)邑チョジュンロ51 1階に位置した''砲車天国''はご飯とお酒を一緒に楽しめる場所です。シグネチャゴプドリタンとチバプをはじめ、仮性費良い多様な秀作料理を味わうことができます。砲車天国は焼酎、薄氷ビール、果物ハイボールなど多様な飲み物と一緒にコクォルリティのつまみを提供します。食事や酒を分けて幸せを見出すことができる空間です。運営時間は毎日17:00から05:00までで、多様なメニューがあります。ゴプドリタンは29,600ウォン、援助値ご飯は18,800ウォン、ベーコンチーズ、ジャガイモチェチョンは10,800ウォン、タコボッサムは24,800ウォン、スンサルチキントッポッキは13,800ウォン、手製バーガーは14,800ウォン、果物のヨーグルトかき氷は9,800ウォン、殻首の回りの肉グリル焼きは15,600ウォン、甘い貝のスープは14,800ウォン、天ぷらのごった煮トッポッキは13,800ウォン、鶏の皮てんぷらは8,600ウォン、青葡萄ハイボールは6,900ウォン、ピッチグレープフルーツハイボールは6,900ウォン、マンゴー、ハイボールは6,900ウォンです。砲車天国で美味しいおつまみと焼酒一杯で特別な時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "砲車天国はどこに位置していますか？",
            "answer": "砲車天国は忠清北道曾坪郡、曾坪邑チョジュンロ51 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で提供されている料理はどのようなものですか？",
            "answer": "砲車天国ではシグネチゴプドリタンやチバプをはじめ、多様な秀作料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "砲車天国では焼酎、薄氷ビール、果物ハイボールなど多様な飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "砲車天国の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "砲車天国の営業時間は毎日17:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で一番人気の料理は何ですか？",
            "answer": "砲車天国で一番人気の料理はゴプドリタンです。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で一番おすすめの飲み物は何ですか？",
            "answer": "砲車天国で一番おすすめの飲み物は果物のハイボールです。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で食事とお酒を一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、砲車天国では食事とお酒を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "砲車天国のメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "砲車天国のメニューの価格帯はさまざまで、ゴプドリタンは29,600ウォンから、ジャガイモチェチョンは10,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で特別な時間を過ごすためのおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "砲車天国で特別な時間を過ごすためには、シグネチゴプドリタンをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "砲車天国で特別な時間を過ごすためのおすすめの飲み物はありますか？",
            "answer": "砲車天国で特別な時間を過ごすためには、果物のハイボールをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 437
    }
}